仲有幾多人知道「今天」點解？

如題

今天我

冇人知？？？

GOOGLE好難咩

懷舊模式
今天今天星閃閃

我梗係知點解
但係宜家啲連登仔識唔識？